Musio - приложение, с помощью которого можно добавлять, удалять, изменять, просматривать информацию про песни, 
исполнителей, страны и магазины, в которых можно приобрести виниловые пластинки.

Особенности реализации:
- Вызов функций C++ из Java
- Вызов REST API
- Обмен данными с сервером производится по протоколу HTTPS
- Компактный интерфейс
- Возможность авторизации

Package fclient - Android-клиент приложения.

Package backend содержит src с бэкэндом на Spring boot и package front с фронтендом на React.js.

1. IDE:
- Android Studio
- Intellij IDEA
2. API:
- Spring boot
3. Языки программирования:
- Java
- С++
4. База данных:
- MySQL
5. Пользовательский интерфейс:
- React.js
